睇到田師傅咁解釋就忍唔住笑左

首先講返幅相係影得唔錯，但係快門絕對唔雖要去到6千咁多，我用牛頓鏡影月亮個FL係講緊幾千， 就算用1/1000秒影都唔覺月亮會郁，更何況只係一支等效得千幾嘅鏡。
之前一向覺得田師傅幾勁，但最近為左幫個三線冠軍就開始走火入魔， 越來越煩膠。

我只相不蛇

夠你煩膠?

快門6千幾係用黎影水滴或者蜂鳥迚都多，影月亮係絕對冇雖要。

留名支持不sir

有柏金遜同你講咩

你地都on9 唔係真係上以為KY識影相吓話

明顯支腳廢啦

之前人地影星佢就用電筒射人 你覺得佢識唔識？

應該咁答：比咁撚多錢買咁貴部機唔撚用高iso先係傻西

有見地

唔用高iso點呃新手買呀

係呃新手都唔會叫條垃圾呃啦 ，搵canon三劍俠唔好

屌你呢句難聽過粗口

影得靚咪得
影得柒俾你較setting較到識飛都無用

比一晚我 我影幅仲靚仲嘅比你睇都得

俾夠兩晚你，留名後日睇相，無相認我做契哥啦

得 冇問題

就黎睇到不sir大作

契哥你好

咁快認契弟

你呢種垃圾淨除左識批鬥仲識啲咩？其實你現實應該冇咩朋友

今次我欣賞你